道德枷鎖? 事實係每日都有人因為呢個垃圾醫療制度而犧牲

醫療系統爆左好耐都係硬食
香港醫護只能夠盡力去幫病人吊命
用有限既資源救得幾多得幾多
每日有幾多個人要被逼出院?
每日有幾多人因為專科排期太長等死?
每日有幾多人等到死個日都排唔到療養院?
每日有幾多個人因為資源不足得唔到足夠的護理需要?
點解入得院耐就一定會有褥瘡出返來?
點解點解?
仲要犧牲幾多病人先夠point消除呢一個道德枷鎖?
根本對呢個垃圾醫療系統不聞不問既垃圾高層先係見死不救的罪魁禍首
只係為封關罷工已經好客氣

係
根本個醫療體系已出咗問題好多年

2003年後醫管局當員工係 condom

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

好多醫護人員都做到麻木左
就算見到好多人因為呢個制度犧牲
都唯有說服自己無可奈何
但我自己好憎咁樣
好唔想自己越來越麻木落去
奈何小薯咩野都做唔到

推比醫護朋友睇
大家要撐住
你地做緊岩既野